假設c朗/美斯破咗產，佢地可唔可以踢無家者世界杯？

假你老母咩，破左產一星期又搵返我地一世既人工啦

秒

明明你都係假設

到底咩情況下，會破產

阿祖安奴好似破左
好多球星都破左

阿祖安奴搵錢能力應該無c朗20分之1

人地問你咩情況，你又答唔到

c朗美斯做例子啫
有冇之前頂級聯賽球員踢過？

其實佢而家仲有冇踢波？

你唔問下泰臣？

邊撚個泰臣

破產同露宿好似都無乜直接關係

關佢咩事？